# 1. Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.
обробник подій - це метод, який відстежує події які відбуваються з цільовим елементом, й виконує завчасно задану дію після того як необхідна подія станеться.

# 2. Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?

Обробники подій можна додати до елемента двома способами, через атрибути on... та через addEventListener, останній застосовується більше через свою універсальність та можливість задати багато обробників для однієї події, реагувати на різні стадії подій, та на події DOM.

